情愛就好像一串夢 夢醒了一切亦空

或者是我天生多情
方給愛情戲弄

我都好煩

why?

想分手

有女

正常人都有女